幾時先肯承認香港一早無法治？

法庭輕判曱甴 重判手足
亂批禁制令 市民jr就排到2046
法庭把關？送你最後一程渣

香港人要自欺欺人有咩辦法

有險可守

曱甴日日搵大光燈射人 射民居都冇事
手足拎隻laser pen就還押左2個月

官？

承認法治已死 = 大狀失業
Over my dead body 要 dead

法治係要有民主政體support
軍政府下就更加無可能有法治

藍絲都日日屌法官

啲官都係軍政府委任 告人又係doj負責

喺連登講法院不是會比人話係鬼

所謂公平既法治係港豬最後慰藉
不想面對法治已亡這事實 所以係自欺欺人

連登仔：法官判案就有法治

結論：樓主係五毛係鬼

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

梁家傑：香港仍有法治

得個叫法治嘅外殻 實際上係三權合作

因為香港人覺得唔關佢事，又唔係自己出事。要等佢地出事先會知原來真係咁，之後又會當無事架喇。

姓楊條撚樣話有險可守

守條撚

over my dead body

最公平齊齊坐監

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

承認

有嘅 大陸做俾外國睇

香港法治=保護所謂嘅一國兩制=可以在港搵真銀返大陸

dead body 變 dead body 既一日

飯民咁撚多律師，法律撚更加不計其數，做過幾多單jr申請過幾多次禁制令

韓正都話止暴制亂係三權既共同責任